SHF拉打特攝魂展綜合POST862 913中秋賞燈晚會

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

9月通販

預計
9月19-20

9月25 (港魂)

20年 1月

2月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

投資者睇路

日後有魂限

新手留名
上回提要

牙哉留名

準備開訂

笨大

留名

推呢個
我以為哭泣唔開 柒左

唔好推呢個！

lm

啲gif失咗蹤

新手留名

建議泊霧子同我約炮以便和解

哭泣會開

到
要gif冇問題

出去食飯返黎又推走左

理性討論
究竟精品$400訂有無人肯課金

無得知
已經show 仆ed user

訂咩先 雖然藍精是應該blacklist

Lm

好勁......

肥雷 total先五百幾 要落400訂

佢騰了 明明以前藍精收訂好似收最少

cls

以創動黎講呢隻都幾差下個頭........

9月13日受注開始 3月発送予定
S.H.Figuarts 仮面ライダーウォズ ギンガファイナリー

「祝え！ 宇宙最強ギンガファイナリー！」
「S.H.Figuarts」魂ウェブ商店限定アイテム最新作として、『仮面ライダージオウ』より、仮面ライダーウォズ ギンガファイナリーが発売決定！
大好評受注中の仮面ライダーゲイツリバイブ購入者の間では、同じくパワーアップフォームのウォズ ギンガファイナリーを横に並べたいという声も多かっただけに、まさにウォズのように祝いたいほど待望の発売だ。
7月13日に一般発売された「S.H.Figuarts 仮面ライダーウォズ」は、造形の出来映えだけでなく、緑と銀の色鮮やかなカラーリングの再現度が高く、今回も期待したいところ。その完成度は紹介サイトで確かめよう！

慶祝吧

好想睇圖打丁

要一

休息夠復出未

Who

成個反派咁

有新野咪出囉

比唔比埋個2個頭先

7000yen起跳

俾埋布袍8000

唔係真骨 有d閒閒地都7,8000yen......
我估唔止7000

笨大比埋布袍加1000我肯呀
好過自己做手工加百幾

Same

聽住先

原來救世主同evol都過8000

woz另外兩個form係咪得個頭唔同

唔是講笑 佢肯俾真骨d布袍
8/9000真係冇乜所謂 好過自己搞

閪手

心口

準備重睇

心口都好似一樣

Watch d字計唔計

心口都好似一樣 食玩都係得頭換 心口要換無理由唔出埋
Watch 就預左咩字都無啦

一樣

食飯睇decade J夏海對腳真係人生一大樂事
啱啱睇到嗰集仲要藍色絲襪 紫色高跟鞋露腳趾

樓主老母.gif

圖補

勇救樓主老母

你咁樣衰過無圖

呢集做咩唔貼露底圖

我幫佢貼啦

啱啱開始

大乳真係收埋唔少好嘢

又呃正評

評已正

新手 跟各位大佬學野咋

乳巴你下下坐時光機回到過去做新手
我哋點跟呀

來忘掉錯對 來淫賤派對

劇透變身

最後變身

又要正評
繼續啦

新手求帶升

睇到喊咗海海

可惜三個狗牌要買件塑膠垃圾先有

新手留名買買買

壯仔快高長大

推

不了

唔信你無訂

點都有得既唔可以放棄任何一個機會博交收

狗牌

我俾水妖條撚射死左

海海

之前訂左隻ooo，間野到貨又唔講，面交又不斷轉日子，依家重話順豐到付，真係好伏

係咪Toymaster呢

咁你點知到咗
追問佢？

上黎睇到有人講我再問，佢先講

感覺上好忙定咩

我叫佢退訂佢話到左貨，到依家都未有消息

問一次野要成日先覆，點睇？

開始有fb group 出聲話服務差，不停改時間

兔兔海海

點控嘅呢

我見到呢個po嗰時，我有懷疑個係咪狗狗你黎

故事進度不足

入咗嚟？

係

如果係我一定第一時間呢度分享 唔使再俾人鞭

隊長，依家要點做？

開咪啦

我pm佢都唔應咁可以點搞

隊長話：開mic啦怕醜呀

點開？

同問

插耳機...

隊長話inv咗你哋入party又唔Q入，好嬲

可能係呢度其他巴打黎

好想聽預巴發嬲最衰冇PS4

上大乳間鋪
撩交嗌

聽預巴爆粗

小隊？

打埋呢場就瞓
佢地唔知

預巴有無開小隊，有小隊集會唔洗次次入code

洪金寶

12點都未瞓

佢老婆用緊

聞說聽日3點先開舖

集會區無人

大家都收皮了

是咁的
阿美入左隻未開pepsiman
紅色嗰邊大脾好似（咩咩）地

剩低可憐嘅大碌葛

條霜翼風飄龍打到好無奈,好彩過到

我想問我PS4佢話我係NAT2係唔係冇得連芒亨?

我打打下撈亂左打左條普通風漂

唔知

頭先係同深紅巴帶隊長同哭泣巴過主線

過多一排我就可以一齊玩喇

今年應該有大型慶祝活動

屠龍啦

早

唔知真假

無機

買囉

早呀老闆

早呀
大註

註巴早

睇你地玩得好high 出PS5個時預我

新手要帶升

似真

有人話假

想聽新手老闆鬧人

邊有

各位獵人早射

eason f5 大戰

俾啲戰意

又嚟

兩部腦加部手機

公開發售

上次買左2張

AEG買到你燥底之選上次無卡

美空早晨

是日工作
繼續睇mhw資訊

我撳到食lunch先買到

差不多啦

睇完自己又未打到得個睇字

依家興個網自動f5我唔用bot

諗住望下砌咩裝頂住先
睇到想射波

諗緊整咩裝

棍波仔加油

一波未完一波又起
魂展前幾日又可能要出差, 屌佢老尾 但又未FIRM
我點BOOK 酒店, 巴士

是撚旦推到7百防

日本打工仔生涯

子華神咪又係㩒到

隨心砌

雞雄哥點跟

又屈我中秋有女

啲飛你撳曬 更何況...

屌你, 又係你自己話撳兩張同人睇Eason
又話之前睇子華都撳到, 拎住子華飛有閪屌既日子, 又係同條女兩個人去睇

邊有屈你呀

無女

同仔睇咋

咁多人鍾意望男人屎忽.....

我開始驚.jpg

咩事

無野

出街小心啲

見到黑警就要更小心

日本社畜

連大乳都屈埋一份

哪有

可以休息下

早呀泊霧子

麻煩睇下懶人包
SHF拉打特攝魂展綜合POST862 913中秋賞燈晚會

多謝通知
推

早
一返工已經想屠龍了

尋日一入去見到個個mr咁鬼高小妹唔敢打

你有出現咩

隊長話唔打唔緊要, 最緊要入party開mic

早
有冇IT大師可以教我解決ps4連線
佢成撚日彈50382-mw1嘅error

早 生日快樂

久唔久同人地開淫賤派對就會彈nat error

入左黎見各位都打緊，然後自己單機
其實唔難係邊個

小妹怕醜搵定個變聲器先

你估下

想問下OOO真骨
D雪梨紙
有D有 有D無?

果張紙咁易爛留唔留都得啦

全新有無?

自已買返張包住

打冰牙喇 好想圍屌佢

全新都唔一定有

未開過game 未冇時間

正確方向

係個紙皮箱到拎出黎既應該都有包住
不過好多鋪捩手掉咗佢,但其實無咩所謂啦,又咩紙一張

入面玩到鬆鳩哂, 跌埋落地整花埋, 先放返入盒起張圓貼再痴過張新既, 包多層雪梨紙, 搞撚掂, 啲買家即刻放心比錢

又易爛
又冇保護作用

要mr幾先打得冰牙

第六條龍就打冰牙龍好早

都要打成5條

兩個鐘實夠你打哂頭五條

成日貓點計

下次唔好啦

人天生根本都不可以上貓車只得一次
無奈我最愛那貓車
陪伴戰地的我

唔需要理真假
出就買

應該做我鈴聲

早!
仲以為入錯左MH POST 原黎呢到咁多獵人

屌老味唔知買唔買到

俾曬錢

扣撚咗錢但佢個廢app個畫面load到timeout

一諗起今個月條數

繼續f5

小事啦

要啦入去check下買唔買到我當仆咗街算
買到就跨年

不過有啲好奇佢最後個句英文係點

想講依家個網玩自動f5唔使㩒的

兔兔, 廢老, 廢老凳
有訂就穩陣, 無訂就自求多福了

雞雄哥sor囉

有女果然好有氣勢

然後有咁嘅科技搞到block曬啲bot又唔搞好啲個app個ui同server

㩒到又㩒唔到咁仲好火氣

早晨尋晚打野團冰呪啲人入場打唔夠幾分鐘貓撚曬三次

我唔會受喱啲氣
大不了臨時比幾千買一張飛
有乜所謂, 仲唔洗限死邊日, 咁啱嗰日得閒先飛好似睇戲咁

嘩屌 米王

因為佢扣撚咗錢我又睇唔到買到未

咁啱嗰日得閒先買飛*
你哋玩HT仲有錢啦

支持打上去屌柒佢

碟意粉要配壯仔.gif

碟意粉好格硬

查詢條線都收皮
靠自己撞多次入去好過

間餐廳去影下相算啦，食野不了

Iwae萬眾期待

打卡 同時分享

我捽左幾下月讀眼下面粒野

Ora個頭睇到起雞皮

你盲.....

....

笑咗以為個mon污糟咗

DX neo diendriver 會否炒起 想追

快過預巴擺上嚟

任訂系列

好能毒

我諗住魂展個幾日搵次試下⋯⋯⋯

但依家無得訂

.......其實係呢啲係費事擺咋......

要預約

同埋下個月尾應該轉咗

打算提供多幾樣嘢比大家鞭屍

去坐下影下張修卡櫈同睇下簽名算啦

一陣港魂又去馬

屌呀咁撚樣都要預約
係某啲嘢要呀嘛純粹好奇想試下同打下卡

過氣，不了
等零一仔牙哉

新手問其實係咪應該刷一套冰魚裝再去打其他
而家比啲怪hi兩hi就貓

寧願買mhwi個兩件

去自己屋攞佢送嗰套, 升到盡應該夠用
好似係咁

不如我試下煮比你食 播埋壯仔比你睇

去廁所咪得囉

不了留返畀某人老婆食
預巴成日放餐單上黎搞到我好奇心爆發

咦，原來有送到裝？
唔講都唔知射射

照預約啦, 喱個餐牌去到9號
到時魂展你去到應該時王+01

我尋晚先知有得200血以為會效果重疊

...佢十月尾先飛到 好似係

趕唔趕得切魂展

已經有之前DCD個次經歷，今次都係乖乖地走去訂

咁大段文
碌到下面竟然係Tee

你仲好講

我覺得我係神 可以150血打到嚟iceborne

仲用緊騰龍

連騰龍輝爛都未打過
上位裝就去打冰魚猛牛

+1上位裝打到霜凍風漂 feel到會含

有冇太刀靚裝推介

傻豬黎我都想求 好憎砌裝

冰呪

風漂用開銃槍打，唔知霜凍仲得唔得

打冰牙發覺唔夠防

整套斬龍頂住先

我依家斬龍頭身手三件套加多粒渾身，配冰牙腰腳，有lv5精神抖擻配拔刀玩太刀

想抄裝

刷緊冰呪四件加大馬士革件甲，裝攻擊珠玩無屬

渾身要兩粒先推得爆精神抖擻

冰牙今集真心勁左好多
斬龍都難打

新手怕死要砌迴避性能

斬龍痴埋身個判定好少打中人我覺得

yes

隊長今晚如何?

成套迅龍？

好多自由任清 開住房等

之前幾隻都無乜野，尋晚打完風霜都謝謝地皮不停中招，又同原種撞色隻仆街

無左狩技打斬龍 要重新練過

迅龍同冰牙龍發呆少左 好難追

等你放code

小隊唔洗code

sor新手唔知好嘢

我未入小隊

禾刀味

小圈子小隊只招待

今晚你可否開mic

mic已備

牙哉報名

仁叔有某間z字頭係特別平，有冇人買過

前輩幫手加持

平成最強壯仔 一拳一件

原價減100放俾你，pm

我唔收錢

倒貼50蚊車錢

我請佢食一餐譚仔

請佢食餐加藤屋+送四喜月餅一盒

你送咩我出兩倍啦

窮學生跪求一隻U甜微

十幾年後

有二隻

果日睇左2集kugga 直接睇最尾果集 點知最尾過集身都無變過........

順豐到付唔該

睇曬佢先

我都要一隻
放左後悔了

不了
有愛

Kuuga要睇哂的, 唔可以咁急飛去睇最後

悶到嘔 一打交打勁耐 同埋好似靜左音咁

死忠

我頂住 你走先

一隻打零號, 一隻打帝騎哥

Kugga 核爆踢一世都記得

要金蟹

都係咪碳好睇

而家唔夠人
頂唔住 走先

開咗小隊都冇人加我

....尋晚你又有出現咩

其實點入小隊

我邀請
係集會所交合

好似係

變form變成集

一陣去買四喜買佢到哽咽

重有冇位

門口等👌🏻

你肯定唔會出現

大把

你點知

係咪要播晒bgm加一堆型棍gc先叫精彩

不過唔鍾意同睇唔明係好個人 主觀嘅事 leave it

btw負皮我嘅

狗性難移

夾得好緊

大將軍斬爛埋

你哋咩意思

你要嘅角度

預巴收埋咁多男人屎忽......

跟據呢個post嘅人口味

CLS

MORE

你當人形蜈蚣流嫁

諗起魔法少女

留一

唔撚係下化

留名跟進

窮學生求有心人平放一隻

我願意

一板板...

此風不可長

一做野行開左一陣
即刻po哂啲男人屎忽又細路女

要平衡返

持續暴走

院長派啲藥浸味咁奇怪嘅

抛磚引肉

打返重量級

等得唔夠耐
比起OOQ 佢起碼玩左一年先跌 但隻X1半年多啲就仆低

究竟聽日有Woz銀河圖未

無

星期四直接出日魂link

等199

....

又屈

真實對白

fb有人報明眼人 真骨Accel 299
無人性/伸手就快衝

琴晚拎訂貨都見到

幾平都

之前葵芳見過賣299

助養藍精 不了

又真係有咁講過

一齊屈

仲有k哥 $599
藍精靈 不了

前2日去咗大乳間鋪買咗set 真骨 $800
當時聽到李小姐大叫「收錢啦老闆」

哭巴跟蹤我

毒撚唔敢係隔離問嘢
唯有mon住post睇下有無啲嘢有用mark低咗先

連登就係毒撚聖地 驚咩除非你扮毒

喱度只有雞雄扮毒
見有啲人問完無人覆, 又討論緊啲好後既龍, 點敢問啲新手嘢

我都係爬下問下試下問囉有巴打會答既
雞雄哥可恥

我老婆黑崎莉奈

走開啦

幫你諗咗個新名仲唔多謝我

收工未

太早了
好想打機

去到探索見到亞種風飄
佢唔落地好難搞

其實唔難，d招易避

用爪啦

今晚收工再搞搞佢

返營轉遠武 閃光/爪

聽到樓主又屈我

被害妄想

及早求醫

SHF拉打特攝魂展綜合POST862 913中秋賞燈晚會

#480 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

雞雄扮毒universal truth嚟
邊度有屈

睇唔出有咩問題

兔兔告老歸田

會員狗宮格
會員泊霧子
加一分

會員雞雄被害妄想症
扣十分

乳老闆？

大家好 我係新會員
有無人同我一樣鍾意西馬妮可

純文字..

伸會然

我

馬場打手呢到

SHF拉打特攝魂展綜合POST856 2/9,3/9三罷

#509 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有無人買左ZERO ONE把劍? 把劍個喇叭係咪好細聲? 條KEY仲大聲過把劍

馬場條仔呢到

壯仔老婆一直係到

6拉好型

緊急！直播開始了！

邊個

上水lm

10日之後逢魔兔兔一齊派肯定腥風血雨

來忘掉...

兜蟲+重腳獸

岩岩整左跟參考砌左個新手裝
唔夠珠用

好想快點到逢魔之日

btw講聲

張woz畫到

woz

未返屋企

可以加入嗎？

清自由任中

佢老公

哦...佢講佢入左woz異畫

我都係不過我仲係mr 3

一齊做新手

預巴拎把眠武 訓得一次

隊長明明係老手

我隻貓

邀我入嚟ok？

入小隊咪得囉

a夢打唔打微波龍

邊個打邊個

我係其實唔難

我係accel

來淫賤派對

晏啲加入

參戰

依家ooo sic set咩價位

無人開任
我去打屍套

邊有人打到咁後呀

梗有嘅

好似最高係我

想問下巴打們知唔知宜加shf rogue 宜加咩價位，玩完rkf之後覺得呢隻真係幾型

500-550睇下收唔收到
Build魂限呢隻算最平

wt......f

睇完zero one第二集，準備又係係一個深坑

仲諗著入黎troll你地
點知唔使troll已經

貓貓

我都打微波

イズ好可愛

新手

me too

想跟大隊坐貓車

淘寶全新4舊幾

搵人加我入小隊

+1

名

救世主好似平啲

不再貓車

woz無出異畫

唔L知啦 咩woz畫到 鬼知講咩咩

打mhw d巴打好强
不過我累全家，貓咗

我估佢講緊喱兩張, 畫得唔靚

woz個頭變左型

真

銀河個張都ok

上面圓到成個A夢咁

雞雄哥早

預巴換手機未

pro 定max

有貴換貴

....邊有你雞雄哥咁勁

有3個洞比你玩

用用下就慣

利申返非iPhone用家

為咗廢老

狗沖啦仲等.jpg

睇下記唔記得先

早奶

你幾時得閒

早呀咁多位

早厷

我都諗緊

max就轟轟烈烈

希望今晚開到機

Pro夠做其實

電量問題

早今日諗住收幾

買兩部

Pro max算唔算直接攻頂

不了手得一對

都未到中秋

收皮

個價都

仲有二日

512先過萬啫
買256都夠做

尋日我都收9

如果預左屌Pro Max不如入11算

64 又忟水
256 又太多

Crapstone?

大乳條蜈蚣點只一對手

又大一歲

到你啦

ys

oled mon用得勁三年就可換過部

跌一跌有條線

應該純粹mon大爆mon姐
今次批oled有冇傳聞邊間供應

部8仔玩兩年都無爆 無用mon貼

跌一跌有線可能係三叔當年S7批oled
依家好似LG俾貨apple

搵下機套先

原廠嘢囉

手夠大就用max

好大部咩

買拉打機套

我有同事單手拎到就跌咁

我就唔換機了，但想買Apple Watch

用緊S4了應該唔換

我無Apple Watch 但頂佢S5 升級埋d on9 野

早~尋晚SOLO俾慘爪亞種虐待

電量增加

用緊啲老母機A70,但我覺得幾好用

早
一加完就瞓咗

唔熄mon都當係新功能

各位師兄早，新人報到

升上去玩S或者Note未

早
我都係新手

又扮嘢

講真㗎

考慮緊買部11pro比自己做生日禮物

講緊大乳

泊巴今日生日？

生日快樂

唔撚係掛

正啊

[size=1過幾日[/size=1]

中秋

失敗

我真心架.jpg

仲有個咩幫你mark M到期我屌咩
但S4 又唔減價同下左架

換11？

買iPhone 啦

早阿 今日放假但早起

咁開心

考慮緊
而家用緊7p又冇病冇痛 係唔太夠位啫

焗買S5

或者又等多一年

可能一升做iOS 13 就lag機

唔等啦...

唔買apple watch

根據apple慣例預左一升13就會收皮
12都未升....
仲用緊10

12幾好

13仲好

咁落單囉

你8仔唔同啦 我7p咋

都ok呀

訂得啦

今晚返去升12
Apple Store app要求11以上...

係20號派貨

來日方長
成功做左SHF痴漢

新iphone個三鏡
不了

前題要13號買到

又黑貓就含得撚

噢⋯⋯

預巴，想問你用緊LTE 定 GPS ver?

Apple好似fedex定dhl

搶吖

GPS

機不離身

不了，留錢買玩具好過
而家部電話夠曬用

GPS
老虎is watching you

我8仔係黑貓 之後唔知

想換部機同海海影相

打緊算盤
十月好似無咩野

7p ipad pro 都好似係fedex
運輸貴 之後用黑貓都唔出奇

寫真

有新野都照課

早射
啱啱先返撚到公司屌佢老母

好似四間速遞隨機派

早喎

黑貓垃鳩圾
屌住買

我見人話LTE如果帶住電話的話其實都係用佢個GPS function

呢度幾多人換新IPHONE

生日快樂呀泊霧子

呢度米王多

多謝
未到

一樣可以傾電話.....

簡單講純粹可以做運動果時唔洗帶埋電話去做

肚痛 坐咗十五分鐘先出得返嚟

壯仔.gif

Gps版可以電話唔駛跟身？

你同雞雄都係星期六生日

可以
但一定範圍內

壯仔意粉.jpg

大乳又扮做運動
明明淨係屠龍

MB意粉....

奚厷我大佬

之前夠謝9月無野
結果炒曬車

不了，用緊百屌成才XR

圖片豬援

坐完就收工啦仲返工？返去屠龍啦

當多一個藍牙耳機用都得嘅

打緊機唔洗拎電話聽

有充分理由做球員

喱幾晚都打唔到

早
台灣垃圾閪電訊商可以令我戒打機

懷疑你quote錯人

佢地問題

capcom都有份
擋左好多連線

打唔到嘅理由

呢到個個都有女
中秋我註定一人
無野食又無氣氛

為何呢

食飯希望十點返到嚟

百無玩家....

又針對大乳

上我屋企煮意粉你食

早! 今日番工無動力點算好

望下堆單

高調約炮
無無恐防有詐
我身先士卒幫你上去睇下咩情況先

再望埋個銀包

你就有動力

望完堆單
決定放單再射波

無單望

成日唔知自己訂左咩 邊間訂
等收短訊

又捉到你恥笑人實體單

仲有野咩？

連訂左幾多隻都唔知
有短訊叫我課金就課
唔似某乳一早比哂等收貨

無單一身輕

咁我走先

想當年lv1......好多cg

話緊你唔訂嘢呀

米王的日常
窮撚日日諗住自己一堆單唔敢洗錢

真係有訂
不過唔知邊隻訂左 邊隻冇訂咋嘛

你淨係記得訂HT

究竟出lv1先定我先
當年最後一戰竟然用得返lv1先可以分離個人出黎呢個設定自己的坑自己補高橋
再睇下時王同白倉得啖笑

你盲反

無無笑到最後

Ht係訂唔到

係窮撚太耐冇訂 間唔中先訂得一隻半隻 唔知訂左咩

好似話訂左幾箱免免同廢老派比呢到啲巴打
預老闆發短訊比佢唔該

你盲反我個理性反
請列出時王好睇之處：
1.有前輩回歸
2.完

同時都等到最後

唔好再鞭矮王

最終形態第一集出場 完

廢老冇份

因為月讀覺得太邪惡所以唔用zio2

點會 依家乜都會開walkin

尋日打痺毒龍，毒一毒hi一下就貓，低防到
啲冰原狼仲要一見我毒就走埋黎搞我，阻住曬飲解毒

早
做乜個個都換新iPhone ，原來個個都係米王

你盲撐

收工閂左門

自己理解算 問條濕鳩倉曬鳩氣

Decade第一集真係loop幾次 好震撼 勁過好多劇場版大集合既畫面
廢老第一集......其實有咩咁勁對住班普通人

時王唔洗用腦睇的

Shf post米王群集

喱條濕鳩唔洗理佢講嘢, 年中唔少人寄刀片比佢

廢老第一集，係想宣佈 我就係final form
信我者得救

果隻我貓幾次 橫掂無限死事旦打算

咪就係，隔離HT起步價都係千幾2千
尼邊一起步就係11 pro

無撚錯探索既好處

呢度好多人挑戰幾條玩具線

唔包括我

又一個米王衝出黎認

早呀
濕鳩倉又發瘟

窮矮毒柒

時王

呢隻時王就

問題來了，究竟Zio啲Final Form係咩？
逢魔Form 、廢老、垃圾佛牌？

又要係營到跑去麻煩嘛

狙擊到時王老婆改名

雙入帝

理討非狙擊

睇你計唔計劇場版, 計就法老
唔計就睇官方點定, 觀眾就一定覺得係廢老, 唔排除佢又發瘟話佛牌

狙擊唔到

預巴連iphone都箱入

佛牌純粹臨時集齊廿騎
逢魔form 借廢老力
廢老真正集合曬騎士力量

支持

同意

講真，佛牌出黎真係得啖笑

出佛牌個陣dup心左好耐

臨時集齊廿騎
我諗起啲人買哂廿隻SHF/真骨返嚟呃完like就一套放售

純粹覺得時王同白倉柒
壯仔就不完美但可接受

有咩咁dup心
佛牌越睇越靚

呢位兄台就心水清繼續支持比動力無無出shf

佛牌到依家只係打死AR老司機丶AR電王同AR Zio2
之後仆街到完場

焗住愈睇愈靚
利申盲撐

會唔會出shf 真心覺得靚過廢老

答唔到你 笨大好隨意

唔覺
廢老死忠

希望今晚有巴打carry 下我依個廢物

廢老真係有霸氣

走數警告

你盲撐
請列舉時王中型棍子嘅拉打：
1.救世主
2.廢老
3.月讀

完其他

新手要一

召喚深紅巴

排隊啦！
幾時輪到佛牌啊

留名等睇gay子王朝

Mr3 貓車老手準備carry大家

geiz外傳或成....

你就係戀上火花

個名好mk

天國嘅無限丶無敵

喱啲咁既mk仔多數有女, 成日fb ig叫春

又盲反

銀河閪袍

全力支持廢老

救世主真係表現加分
銀河, 廢老, 佛牌
月讀唔變好過

全力支持壯仔(廢老)

廢老

又攻擊

新手跪求

又屈
歌名黎

有啲舊

米津玄師

隨意門整返好

不嬲放咗係記事本 有需要就拎出嚟

高價入手，然後諗住再炒價放

利申：我都未齊20主角

呢啲咪專業囉
其他樓豬唔該學習下

全部等真骨

咁應該叫lemon

今時今日啲樓豬

到依家仲未入到Build 等緊兔兔

Final attack ： kamen rider grand 碌

檸檬成熟時

me都係用8仔

已經pm咗預A攞記事本

買隻ko版甲鬥擺入櫃 邊個會知假野

不如叫Loser

自己知先係最慘好似有條刺咁

瘋狂菊花轉

7p健在 除左倒水

二樣都有

當初睇到佛牌被ARDcd大技彈到碌地

之前嗰部係i6
倒水倒到頂唔住先換

6p都用緊 好慢
用黎睇漫畫

drive夠做啦...

老司機勢不可擋，G4火力全開

早射

拆開隻野先知....中國啲造假技術唔好睇少

6P以前打機打到燃燒生命咁
上年換左8P有個月爆左3次mon貼都冇事
賣點：touch id

劇透

什麼劇能透這個

返工唔可以亂開圖

請問這裡有沒有...

you

狗狗話事
大家繼續

四重加密終於睇正常野

泊霧子生日快樂

多謝
未到未到

講到到為止

我似啲咁既人咩？

913賞燈晚會 915民陣遊行
913賞燈晚會 915民陣遊行
913賞燈晚會 915民陣遊行

唔好咁高調
下個post名講就算啦

無位講你過埋913先

仮面ライダー Grease 外傳
請多多支持美空

SHF拉打特攝魂展綜合POST862 913中秋賞燈晚會

#52 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大家睇清楚

你囉

支持會長

賞燈

早晨1001

死咗啦

見到啲好反智嘅嘢帶住簡絲帶上堂

13個正皮

成為歷史上其中一個高位

高峰

請問這裡有沒有…

一眾連登仔於中秋佳節賞車頭燈

葡萄

狗狗好波

賞燈係咪18區都有得賞

早
未到，訓多陣先

1001

1002

One zero zero one

喱張應該夠update呱

屎撈溫

題目咪繼續賞月先囉
我相信暴走po可以推得切開新嘅

喱張幾靚

貼喱啲四重加密咪好囉

不破

成日爭啲射到條女

喱啲最受歡迎

自欺欺人真係有用？
咁不如全部買翻版啦
反正其他人都唔會知你玩緊老翻

好明顯你頭先四重嗰個先最受歡迎

新嗰集未睇
大粒 _ 演技好睇

水著唔該

不破接子彈變身

管理員講得好

意思係美空呢啲小眾好野 梗係4重留返比我地睇

高下立見 字箍u咪都靚 但我咪碳正太多

美空

美空漂牙好多

歡迎加入

不了食緊飯想......

美空美空我支持你

想問下有無課金

美空美空我錫晒你

買碟

想同我打返個茄輪咪出聲囉

狗宮格 (潛水)

又唔聽我電話

你又打過俾我

有打過

測試下打唔打得通

係咪都想吐番啖飯出黎錫錫咪碳呢

我唔係幾好意思擺呢d野係屋企

想暗示美空比人踢？

正確

菊花會旋轉

成功取得哭泣電話

唔好提喱隊垃圾

多數會課兩本一本收藏一本自用

自用係咪解射啲精上去？

#416 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

會用安全套吧

國語碟叻仔

傾緊咩 真心問

邊個會搶到1001
狗宮格
會員 #6842

洗唔洗讓下你

新手試搶

I am fine thank you

咁快又1001啦

怕你又搶唔到

希望所有美空迷心想事成

新手試搶
搶到會開post

913 中秋月圓賞車燈

女版燦神

Why

100000001